跪求文宣教學

如果有教學的話 肯定會有好多人會加入文宣

光復香港 時代革命！

推 想學

自推

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10